九月啦 唔好叫黑警 叫恐怖份子

1
警察不知覺得做黑社會咁橫行霸道幾有型
叫黑社會都冇乜用
2
其實個名唔夠明顯 唔知嘅人會覺得冇咩野
相反暴徙直接諗起暴力
3
又重裝黑社會又亂襲擊平民嘅人叫咩？
恐怖份子
唔好畀機會呃到街坊佢地係執法
恐怖份子點會執法呢？
黑警都係警呀！

各位 九月啦
香港警察係恐怖份子
問君 暴徒定恐怖份子得人驚先？
恐怖份子拉人叫恐佈襲擊

呢啲標籤 文宣效果一流
如果唔係對家做乜一開決就話暴動呢

1. 機場月 (每個星期六日都有，但文宣有些許不足) 此為置頂活動，不入機場巴絲可考慮下列活動:

2. 908 中美遊行
(因909美國復會傾人權法案，建議遊行去美國領事館？ )
原post:

日期：9月8日
路線：未定
時間：都係兩點到三點開波？
情況：等批不反對通知書

3. 913 中秋各區開火花大會
活動： 於各自區域9叫，唱歌，做咩都好(待討論)
我嚴正呼籲大家個日唔好“煲納"，好危險
有人受傷我會代表我個人立場，嚴厲譴責
日期: 9月十四
時間：1500開始？ (待討論)
地點：自己嗰區

4. 914 天水圍
原post :

日期： 9月14
路線:未定
時間： 1500(待定)
情況： 等不反對通知
(此活動已多次改期)

3.1 927或928 為十月一造勢遊行
(活動目的為幫十一造勢，等更多人出黎遊行)
方式： 強烈要求以終極和理非形式進行，7點前散水。
可在各區不停快閃，減輕送人頭風險
如以超集中方式在某區遊行，請7點前散去，為十月一做好準備
日期理由: 因無間斷活動可能導致十月一的準備不足，所以希望星期六，日中，簡一日？

下列為未定時間的主要遊行:

5. 光復黃大仙遊行(本身810，最後冇遊行到？)
日期： 未定
路線： 未定
時間：1500？
情況：？？？

6. 中英聯合聲明遊行 (因中國違反條約，請求英國收番香港？)
日期： 未定
路線： 未定
時間：1500？
情況：？？？

7. 九龍灣黨鐵總部請願，交代831太子事件
日期： 未定
路線： 未定
時間：1500？
情況：？？？

下列為較次要遊行，有待安排日期和討論:
a. 馬鞍山遊行
b. 再光復上水
c. 九龍塘遊行
d. 東區遊行